[tg] 痴線吹水谷

個谷都開咗一排 而家再收人
吹下水 鳩噏為主
有興趣就入黎填form啦